你地有冇試過自製粉麵

我用普通麵粉 海鹽 水 栗粉

結果衰左

痴實個煲，勁難洗，成煲倒左

係咪要用低中高麵粉

抵啦，因果自負呀

仆街 我睇錯左白粉
以為又係關於某報紙既post
我係咪有精神病

心邪

Same here
雖遠必誅！！
真係唔知寫果個有冇想笑

己經變左條件反射

意粉？係嘅話唔使咁多嘢搞，淨係麵粉，蛋，鹽之後大煲鹽水煮就得